同人打台灣牌 有個死八婆想偷睇我啲牌

我宜家去左廁所 可以點做 條女幾靚又大波

死八婆偷睇我啲牌,係咪想打鑊金？！

小心肥螳螂打你

你去完廁所 應該會自摸二筒 成二百翻

鮑姐點會係八婆呢 樓主禁愛佢

噴即殺 一切害蟲 通通消失

唔知屌唔屌到條女呢

交換睇，叫佢俾你任睇全相

鮑姐？

嘩～ 嘩～ 嘩～ 嘩

一百萬底 廿萬番？

行過諗住借廁所姐 唔洗咁多雷射電光槍下話

但係係肉面飛龍叫佢陪你打牌

10

Ching識玩

圖

你返埋位要問有冇偷睇我啲牌